得一千銀，想除夕前搵夠一萬有冇可能？

除犯法外我做乜都得，求各路高手賜教

慈善啤王大賽 廿蚊就夠

◉‿◉

有pm me

留返個tg

首先你要上賭船，記得要打呔，唔係唔俾你入
搵一個叫侯塞因既人，同佢講要玩慈善啤王大賽，問佢借十蚊，佢會借夠二十俾你，
之後你埋去大細檯買十蚊大先，係買定離手之前補返個圍四，

如無意外就會中到正一正，收左錢記得要同個荷官講綠色唔係好利你，俾佢做貼士。

然後轉玩百家樂，你就先買一百蚊莊，有得睇牌就買一千四百蚊和。
閒家會開9點，但你放心，Natural Nine，你都係9點！

人旺無幾可，幾大都質晒落去和到，不過記得拎支牙籤，一陣會有用，
派左牌俾你個陣你sip支牙籤去甩，閒家?開6點。

當然呢個時候你兩隻都係8，大家都係6點，
因為你sip左支牙籤去甩，咁就甩個隻就會有個隻啦 ！
呢個時候你已經有八萬九，比一百蚊貼士荷官打賞下啦～

PS：如果你有朋友叫星仔既，就繼續玩落去仲，可以贏到二千五百萬，
去到呢個時候唔駛講啦。。。。。

紐卡素1:0鏝城 30倍

..